各位私了左自己藍絲老豆老母未

話說陳晚我唱緊願榮光歸香港個陣
我老母無端端捧碗湯入黎叫我飲左佢
咁唱緊聖歌又點分神飲湯 咁咪話一陣飲
點知我老母呢個藍絲狗5分鐘入黎煩我一次
最後我頂唔撚順係佢面前倒晒佢碗湯落地下
跟住佢眼濕濕扮委屈咁拖返乾撻地 我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉 你逼我飲我就係都唔飲呀你吹咩

跟住我再將老豆啲相呀 馬報全部撕爛晒

支持 不割

手足睇到咸左

我偷影左佢地大頭

癡線

一見到"捧碗湯"就已經嘰咗一聲

Ching好波

請你跟我這樣做

好球！

不割

jm9

改得幾好
8/10

你首榮光唱到5分鐘以上咁耐嘅

我唔食得辣 我個藍絲老豆話我渣ga cls

Man for real

港父老母掉左港父份蘋果 佢X左佢老母

手足做得好

拜年時就係見倒大量廢老既機會

支持

抵啦
樓主的老母咁肉酸

唔好濫用私了兩個字okay?

港父人都咁

咩係X

如果我係樓主,我會直接屌埋自己老母
夫目前姦果種

-0-0

我屌埋你個藍絲老母添

佢錫左佢老母

嚇死...幾驚左

做得好！

.......

大力d 子目前姦

quote錯

好撚好笑咩白癡仔

屌你老母係波台開po要比你cctai屈毛

-O-O

冇跪地，0分重作

精神同態度私了緊算唔算

屌你老母樓主呢類post關波台撚事，又一個on9仔褸屌

我攞咗美心啲毒糕，等homemade嗰底出爐就攝啲落去

樓主老母死左好耐了

樓主老母逼人飲湯 咁肉酸都有既

10個月之後可以做家姐啦

唔好block我 好痛好唔開心

死撚開啦屌你老母

block就block啦冇人想知呀